信我。入5號

好！

好

直線無水化

別人恐懼

33

撈底好機會

終極鑽石黃金底

青姐價

等青姐哭撚咗就入

35蚊果時啲人又叫撈底
33又叫人撈
遲下可能得返30又有人叫人撈底

33元鑽石底

試32

咁抵玩仲唔撈貨

跟

5仔一定會升嫁。

研究左成年，too big to fail 肯定唔會再跌，訓身入過半年贏double